# Dig2_TP1_2019_FCEIA
Trabajo Práctico Nº 1
Desarrollo de un controlador aplicando el modelo de MEF – Statecharts UML. Implementación en la placa FRDM-KL46Z. 
Autores:
Ascolani Guillermo
Buono Luciano
